IU確定22日發表新專輯 感性封面照正式公開

IU通過經紀公司宣佈，將在9月22日發行第二張翻唱專輯《花書簽2》，新專輯的封面照也公開了！

IU在2014年發行了第一張翻唱專輯《花書簽》，用自己獨特的感性重新詮釋了很多經典歌曲。 這次的新專輯算是續作，也讓人很期待呢！

新專輯的封面照裡，IU穿著白色針織衫、戴著一頂很復古的站長帽，站在一扇玻璃門背後照片被處理成略微褪色的感覺，加上左側的文字，一整個很有舊日情懷~

再看一下第一張翻唱專輯《花書籤》的封面，一眼就能看出是同一系列呢：

所屬社表示：「這張專輯選取了多個年齡層都很喜歡的舊日名曲，用IU純粹的音色進行全新詮釋，會給各個年齡層的聽眾帶來共鳴和感動。 」

今年4月IU剛剛發行第四張正規專輯《Palatte》，時隔5個月就發行新專輯，真的勤奮呢！ 希望這次也大發！

睇左性感

上次隻 <你的意義> 好好聽

我都係
仲係到諗:又話性感封面

你的意義, my old story, mid summer nights dream, when love passes呢幾首好聽到仆街

iu又著舊衫

大奶奶加黑絲, 叫呀叔點忍